95巴絲入嚟吹dirty水（34）

Yo 又係我開post

你又知佢冇?

頭先話三月影相影咩相

多仔 妒忌

未知呀,我應該要星期六/日

我想風景,唔通影model 咩

發射這座青春火箭 純屬用信念去充電

撇下老掉了的經驗 奇遇便發現

你做model我影你

哪怕太陽溶化我的臉

撲向太陽晴朗天

gay

高溫燒滾了我 一切 無論宇宙壓力都將我壓低

BOP都岩

推翻思想慣性 複製 無論笑匠戲謔我想法滑稽

你都識即係你都岩啦

豁 豁出去 前行漫無邊際
我要探索一個星系 定律定律虛張聲勢

FD子唱K成日洗我腦呀

太 太封閉 為何人人順從編制

我有朋友係其中一個呀哥

我 要打破規例 樹立另類派系

行落去熊貓先

新post留名

持續控制語氣太過慣例

來吧現在就做那位 My Girl

我多女

這個世界有你太美麗

潛意識逐步被打敗

包夫夠鐘食藥

定力被你包圍 無思維 人心跳加快

好啦 乖啦

德成女傭 安心僱用
德成女傭 融入家中

Baby girl what you want
Sick of the remix on the floor

晴或雨都給你去擋 無論再苦給你抵抗

突然34跟唔切

有幾多 有無兩隻手咁多

咦你上次入嚟都好耐之前啦喎 正常嘅推咁快 唔會追得切

什麼都不要再講

反工 全女

幫包夫拎簽名啦要

介紹單身囡囡我識

隊嘢仲生存緊咩？

係咪真？

睇wiki 話2016 有一隻歌

乜水

跟隊

跟機

2016少年警訊主題曲

聯宜

等收工 眼訓

Pretty woman
Walking down the street

留名帶咗班男人出嚟

唔係呀 我唔係鐘意佢地

乜乜水

包夫真係好勁

好彩無問

朋友話殺你呀要等31張飛

D人通常話我痴線 發癲 唔會讚我勁
所以多謝你

攞簽名

天堂鳥

你係咪前晚入黎個個?

痴線嚟講你真係最勁果個

客套說話唔講出口啦

幾時

點解你今日咁得閒

忙啦算係

今日比條友撼到個膝頭 痴晒線 以為自己個膝蓋甩左

下次下次

星期六日係咪會忙啲

好慘

星期一至五 太多underarm 忙D

誇張

女啊女

重點係..........?

個肥妹仔

對唔對得住玉子呀佢

我係咪又要俾你話垃圾？

飛咗佢啦，等緊新女女

典解

瘀左一大撻

好絕情呀你份人

係比佢飛咗我

點撞架

有次行行下
左腳鞋頭踢左入右腳鞋帶個圈入面
仆街仆到個膝頭又損又瘀

而家諗返真係要無數個巧合加埋先會發生既意外

琴日有啲掛ex

等睇下次m記夾塊薯餅俾你

冇掛過
mad巴話齋 事後會唔明點解個陣會鍾意佢

好開心有人記得我講既野

掛住就搵佢啦

因為講起佢
放低個ex既最好方法係pick up一個人

你地有冇試過比人飛

無喎 因為無

好勁

你同mad巴都掛住人

因為你講完我真係有諗過係唔係

我係俾人飛個喎

玩遊戲 每個人隻腳有個氣球 分攻同守踩爆人地個氣球
到我守嗰陣拎起隻腳 嗰個人又拎起隻腳 膝頭撞膝頭

可能未有女友，所以有啲掛

點解點解點解要飛我

我都試過
中學個陣踢波踢街場俾個阿叔咁踢一踢
我痛到仆街 佢好似冇事咁個喎

我唔係掛住ex🙈

掛住邊個

痴線 唔明做咩玩到咁激動

ex ex

係咪掛住我

多女

ex都係過左去的
人唔會掛 但事會
例如去過既地方 做過既事
人會變會走 但發生過既事就可以保留住係腦裡面

認真mode左

返左出旺角

唔多

我已經唔係太記得啲事

@將軍

又話今日廿幾度

你真係失憶

改名巴等陣又會問miss me?

今日晏就真係好熱

真係無咩特別事做過

唔好掛住人

出哂汗

你看破世事了

其實我係諗我可以點先滿足到佢

我就咁著左件短袖加風褸 好凍

我唔想再比人飛

欲加之罪

煎扒

可能我仲係好細蚊仔

即使一生多出一根刺 沒有刺痛 別要知
就當共你 有劇情沒有故事

關你咩事
你係都應該諗 點先可以滿足到下一個

首先你要搵到下一個

Miss me?

有女友先算，太怕醜

唔會再有

SURE AR

Where 我都係旺角

哇絲

可訓練

但灰姑娘是時候走了

邊個會想

長巴

要搵你地出嚟講多啲野，琴日都無咩點出聲

Miss

你呢

唔想再經歷多次

你講先

自信訓練班
老師: mad巴

我已經麻木左 今次比人飛都冇好唔開心
但係我諗我呢世都做唔到仆街 講唔出分手兩個字
注定成世比人飛

呢個post係咪社區中心黎
咁多堂上既

成班廢老

走去邊呀

小姐你對鞋啊

下次約出嚟我帶你周街識女仔

入到啦

入咗嫁啦

係啊

食野先

我要你對面個碗湯

dirty水

必食雞翼

有請首席dirty講師哇c開始發表演講👏🏻👏🏻👏🏻

原來個個都係咁既人

早排個你問我答post
條友話殺你呀d雞翼係cp包裝個隻黎

👏🏻👏🏻👏🏻

邊到有得買

yes

佢唔上水不如包夫頂上

佢個芝士pizza 都好正

唔知呀
好少入超市

咁有請我地遠赴而嚟嘅外國嘉賓
包法利夫人首先演講👏🏻👏🏻👏🏻

Cp
Btw墨魚麵

cp 淨係識雲吞

Me今日不適 由包老人代課

咩包老人 我仲係廿幾歲咋

食緊kfc

1234

Bmi有無機會突破25

啋！

向你細佬睇齊？

肥包

好正 次次露營都唔多人廢時拎咁多野食上去

你識唔識聖誕老人

做咩自暴自棄

絕對唔會
佢平時一次過食兩個麵 我夜晚食半碗飯咋

係享受人生

No

我地6個 例牌一定煎扒

XO醬雞如何
我睇見都覺得伏

我冇食

Meet走層皮全部都係一樣

咁點解仲要食kfc

自暴自棄好似係

M記 KFC 都勁耐無食過

變咗24蚊餐之後好少食

如果食都係四個人咁樣食一桶

食開mos burger依啲？

好正 好想試下

起碼5-6年無食過mos burger

係囉係囉
乜野享受人生

唔係21咩

坐咗幾耐

做錯咩坐咁多碌

0123

有機會我地一齊去

上次買仲係21蚊

宜家24蚊餐我不如食雞翼餐

我不如30蚊食譚仔下午茶

燒雞翼

我鍾意食

譚仔有分嫁咩

我會選擇唔食

有
三哥好似冇

下午茶喎

yes
$30 2(食送)連凍飲
加辣加1蚊

真係唔知

最近成日食

95巴絲camp

你地會唔會成班夜晚要訓教

會睇星星

前幾個禮拜去training camp兩晚都4點先訓
第朝7點起身

我上年去過car camping
當然架車係唔郁得啦

可以點郁

之前署假去蒲台
有班人夜晚係燈塔度嘈 嘈醒好多人 跟住我行上去叫佢地細聲d

夜晚唔瞓教咁做咩

95巴絲camp可以啊
我夜晚都唔訓影星

外國個d架車可以周圍去嫁嘛

我都有興趣添 但我咩工具都無

我唔明你講咩喎

咁你訓出面餵蚊啦

很危險

聽晚放gpa啦

露營車呀

下秒將地老天荒

我都係得營同cookset

宜家先放

x2

香港都有？

頂多咪噴下蚊怕水
露營怕蚊好難玩喎

聽講如果叫隻袋鼠上車
佢第二朝會帶埋佢屋企人黎

咁泊左係度又因乜解究會無端端郁呢

正啊！！！！ 好想去嗰個透明唔知咩鬼嗰個 唔知咩名

x3

Ive

記得大嶼山有

可以一戰，我地無裝備

右下果種？？

架車郁唔到嫁

認真我地依家約叉唔多

香港有咩

大嶼山 塘福

Yes!!!!

呢隻好正啊

去個時得十度 有暖氣

Google塘福露營車

住到幾多人

幾多錢不如下個月gi

哇絲雅蘭

佢有幾款
我呢架3-4人 有6-7定8人既車

3-4人 平日 千二蚊一晚
再大架d唔知幾錢 要上網check check

我覺得ok 2700蚊for我宜家呢班6個人
都係4百零一個 仲正過長洲

TG 約？

我本身以為話呢隻
住車頂好似好似好過隱

38分38秒

Server又死死地

不了 最近有點窮

真·窮

叫人請

咁約食飯算啦
真係食飯 唔係你睇我地食飯

但好想去 都係去啦

奧巴馬呢

係美國

好約到時間既話.....連約食飯都仲未約到

都唔知夾唔夾到時間

依位巴打成日放低嗰菊花唔出聲
係咪要用手摷下個菊花

我都係咁諗

樓上痴線

頂你

奧巴馬痴咗線啊！！！

我去邊食都可以

👇🏻
👈🏻
👆🏻

食飯就好易，平日晚晚都ok

你係咪講緊用手摷菊花個位

啱啱摷完
係呢 我突然好想同你握手

你幾時行左去呢個方向

Noooooooooooooo

999

好彩你信我

報驚

有無人掛住我

有牙

所以唔好再話我針對你啦

改名巴你好交返0仔個ac出黎啦喎

有

一件事還一件事

Ok 你話既

很想要吧

！！！！！
當我冇講過

你知道唔知道
有人掛住你

仲係laglag地

又黎

細路仔唔識世界鳩up下咋包大人

我快樂有時 我叫悶有時

岩岩聽完 腎仔

Yessss

我以為係我個網嘅問題

站務台有講呀
datacentre死死地

我都啱啱聽完
聽緊星塵

我上黎淨係睇留名嘅post

唔怪得噤lag

好鬼正 個F5掣比我撳爆左

呢幾日又loop返今年風起隻碟
點撚解今年會冇獎呀

修正︰點撚解會得唱作銅獎

愛比死更冷
Dreamcatcher

會既咩

返到深山 好凍 短袖+風褸

其實係咪要課金啦

你我那美滿過去多添幾個箱才能搬走

佢都無開放課金系統

深山

課爆佢

好眼訓好辛苦

正，之前都有課

其實要課金都會課

係一場 學界籃球精英賽決賽上 時間錶只剩下兩秒 而白隊落後兩後並掌握球權 而白隊的後備席上其中一位球員面帶苦色 不過他卻留心著教練的指示

而黑隊方面亦部署著最後一擊的防守 黑隊的一眾球面上帶有些少囂張氣焰

球證嗚哨的一聲代表著球賽重新開始 雙方球員都在出場前大喝一聲為自己加油

白隊眾人努力為他擋開所有敵人 讓他執行最後一擊 他亦不負眾望成功跑出一個空位 並且接球 黑隊的球員拼命追上 不過他雖然面帶苦色 卻冷靜處理最後一擊

他接球後便立即瞄準籃框來一個三分的拔蔥跳投 籃球在空中飛向籃框 他已經回到地上 球證亦嗚聲表示球賽完結 這一球將會決定冠軍誰屬

場上場下的球員 教練 觀眾都屏著氣息去看這一球
結果。。。進了
黑隊的球員只能蹲下苦惱 白隊球員及一眾支持者在球進後 把剛才屏著的氣息一次過爆發 場內被他們的慶祝聲震盪
而白隊的那個他沒有像他的隊友般慶祝 他卻帶著淚水跑離球場
背後的原因竟然係。。。

佢急屎就快瀨呀

Old news

唔記得買炒麵王比你

old is so 唔識串

唔知

我仲有兩個

入game

咁岩尋晚食左個

一陣帶我打神裝

但得一秒到

仲係街

MK

我隻坐騎呢

好呀 入game pm我

後到囉你

去緊搭車

好多雲 影唔到星星

你真係好黑仔

早2個鐘仲好清

訓哂？

好似話話一兩日會落雨

Hi

今日mk 個天都好多雲

哇仔

改名你頭先係雅蘭？

冇上一排就變咗吹dirty水

hello
早幾日有人拋左個西瓜落海搵你

奧巴馬

灰姑娘甩左隻玻璃鞋

唉

又馬 我唔鍾意你地呀

都未夠12點
咪出去執返囉

咁叫奧咩野好

返來囉～

講起露營車 我兩年前都同fd住過
果晚又係凍到得幾度 本身都幾滿意
但廁所唔知點解有條蟻隊
想up圖share 好懷念

請up

糖尿

有無啲3千幾蚊既an機推介

share順便自貼 唔要欣宜

想要咩牌子

奧 奧奧奧 奧奧奧 我眼睛想旅行

我個架廁所生菇

我記得唔係咁唱

An機都可以
幫fd問 佢問我但我未用過an 機

我屋企都試過

上排有個post
有條友話自己屋企廁所個鏡箱生雲耳 笑到我

好qq

有無摘咗再煮嚟食？

可以一邊望住佢地一邊痾金菇屎

d屎好似金菇咁一梳梳?

好耐冇見喇

無，怕食完痾到入院

食完金菇一定會痾金菇屎

亂食菇隨時入左院出唔返院

我啲fd話食金菇會痾金菇屎

我都係

奧 奧奧奧奧奧 奧奧奧奧奧奧
I'll get him hot show what I've got
Can't read my Can't read my
No he can't read my poker face

偶遇

去買雅蘭床褥？

抹茶館定今助

[quote]
[/quote啲相睇落好似真係好正

一壽司

胡迪都係咸濕樣正啲

你2年前已經好變態

樂天皇朝

有點既主人就有點既胡迪

你都係

who are u

好驚 唔通係我隻woody

頭先仲諗緊會唔會你就係我附近

隔離櫈

我上次食一壽司 好難食

戀愛失敗者 串緊你啊

佢次次水準都唔同 今次好好食

95年新人留名

上次食到嬲 就唔想再食

睇得出你好dirty

你個名好配合我地post個名

可以同你一較高低

原來我啲frd都覺得其實我係A2

不要再說了.jpg

今晚扑嘢夜唔夜啊 叫雞好過摸大脾

污糟蘋果

痴線

食我啦食我啦 食咗我之後會長命百歲 樣靚身材正

你會找到的或者可能已出現

哈哈哈哈哈哈 你痴我都未痴啊
只有痴線嘅人先會話人痴線

原來優子你係lesbian

我黎R下水吹嫁咋

吃了這個紅蘋果會唱歌

你就lesbian

你地2個近水樓台

Lesbian

哪有仔

㖿～你好衰㗎 踢爆人都有嘅
其實我暗戀你好耐

優B

走啦好嘛

定gay

我知你gay

今晚扑咗未啊？地鼠

今日嘅生死教育 比左個情境題
如果你仲有_命 你會喺你人生餘下嘅_做啲咩？
我抽到嘅_係三星期
你地會點答？

我係啊 幾時一齊去食頹飯

哇 你唔好掂我 都唔知會唔會有愛滋

睇咗2次都唔係好明

今年未食過

優子唔係絲黎咩

得返三星期命 你做乜春啊？

如果你仲有三星期命，你會喺你人生最後三星期入面做啲咩？
（因為個個人抽到嘅時間唔一樣 有人15分鐘 有人十年

勿認真
搭下爹姐

即係絲唔絲

你絲我咪絲

你係咪唔stay hall嗰啲黎 定你今年冇住

好亂 媽呀

今年無住啊直情

唔怪得啦

做咩咁問

冇呀 好奇問下

你住咩呵

有好多鬼妹

無住

從來未愛你 綿綿
可惜我愛懷念 尤其是代我傷心的唱片

來反思下你嘅人生

應該頭一個禮拜日日都搵朋友吃喝玩樂
盡量洗錢去做事但一樣野：玩跳傘/去馬丘比丘/去睇極光，因為都係我好想做既野/去既地方
最後一個禮拜會陪屋企人，之後Lastday會自己匿埋

我指之前

從來未愛你 但永遠為任何人奉獻

摺呵

從來沒細心數清楚 一個夏雨天
一次愉快的睡眠 斷多少髮線

綿綿係林夕寫比陳奕迅最悲最慘既歌

有8棟都摺 我自己覺得

我會用三個星期脫離A0 搵一個唔介意我三星期後會死而又真心愛我嘅人

無野扑

我鍾意黑暗中漫舞個種慘
個種自悲感

Abcdefg hijklmn opqrstuv wxyz
Abcdefg hijklmn

有無人有玩依隻game

123 321 1234567
234 432 456789 10

情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備

試問誰可 潔白無比

變態愛情三部曲

如何承受這好奇 答案大概似剃刀鋒利

願赤裸相對時 能夠不傷你

我可能淨係會話俾最熟1-2個frd講
其他時間都陪屋企人
盡可能向每一個識既人寫一封信

我都好想唱歌 一陣又比你地話嘰哩咕嚕

係咪咩marvel future fight

唱K啊幾時唱下星期？

flash係dc

屌嬲啊 The Flash 係DC㗎喎

我唱寒文多 雖然都會唱周姐倫
我都好想唱K

唔好見佢成身紅紅黃黃認錯做ironman

Sorly因為我無玩

得紅完美唔摺

下唔係ironman

咁真係嘰哩咕嚕

心口有閃電

唱k呀

依家好興鬼怪啲歌
I miss you miss you miss you 啦啦啦 啦啦 啦啦

從前

有個小朋友

佢日日食雞籮柚

有一日

佢食到屎呀

你係三個字定一個字

八國語言都ok我間唔中都會唱日本歌

我很想 我想寫首K歌
讓你每天都播
到了寂寞無助 你會想起我
抱著我的唱片高歌

一個字

咩嚟
我淨係識clc首鬼怪

今日終於唔洗見血

對於歌 我所知的不多
問我有否抄過
請你原諒我 如若有
那只是我 無心之錯

陪坐飲酒

無死到

直情寫埋名叫閃電俠

明珠台有做

佢吐血呀

琴日都係爆吓頭啫

沒有歌 怎敢說心事

感謝永遠有歌 把心境道破

叫改名絲唱

痴線 啱啱照一照鏡 咀唇爆血

吓

一樣

唔知咩歌

留名聽

咁恐怖

乾燥我唇邊都好痛

東南西北

呢幾日唔係無咁乾啦咩

唔撚係掛 雖然我都無煲韓劇 但鬼怪好hit好似係
所以連帶佢劇啲歌都好多人聽

喂！

但唔知點解一乾開就好難好架啦我
搽潤唇膏都冇乜用

唔睇韓劇亦都無聽過

搽藥用油

鬼怪都係有兩個好鍾意睇韓劇既中同講起我先知有套咁既野

咩黎

藥用檻欖油
好似係

玩咩黎

我會google下

原來係韓劇以為係歌手

JOOX黎?

搽厚厚一層潤唇膏 痴保鮮紙上去 再用熱毛巾敷下

Kkbox

好油

同joox好似差唔多樣咁

我真係乾到爆先用呢招

好漿

諗起就覺得好油

Same

有無人要潤唇膏 我用我個口幫你搽

好啦 其實係三個字

花是鏈幫到你

真係乾到裂既人先需要呢招

J都唔摺啦

沖完涼勁精神，點搞

打機

恰緊眼瞓

無人打啦，比人話我飛機

乜唔係咩

男仔都可以㗎喎我

打飛機？

我覺得得頭兩棟chur

新黎講j算係咁啦

重口味

fifa

你呵之？

PS4?

唔估喇 知左都冇用 得閒飲茶

你都grad啦

點解冇人打會俾人話打飛機

無買fifa

我同你打

你grad我都未grad喎

我一開始話打，但到我搞完野，佢地已經收隊，所以比人話飛機

why

好似我隊d人既情況

認真 而家開機

等等

落花滿天蔽月光 借一杯附薦鳳台上

帝女花帶淚上香 願喪生回謝爹娘

We don't talk anymore we don't talk anymore

偷偷看 偷偷望 佢帶淚帶淚暗悲傷

我半帶驚惶 怕駙馬惜鸞鳳配

不甘殉愛伴我臨泉壤

ching唱k唱開呢d?

寸心盼望能同合葬 鴛鴦侶相偎傍

泉台上再設新房

地府陰司裡再覓那平陽門巷

唔唱了 好長

d字都唔識讀點唱

All I wanna do is be with you

你係咪成個星期冇玩

我等緊fifa18

好耐無玩，係間唔中更新下

今集好垃圾

今晚早少少訓有冇得諗

We all in this together

訓啦 又話醫生叫你早訓 講完咁耐你有邊一日係早訓

諗下好啦

冇，陪我吹水

但我好返啦喎

想學多一種語言
俄文
法文
西班牙文
邊隻好d

西班牙文好似常用d

今次唔同架
今次有理由去早訓

Gum sleep la

好返就唔好訓住

我有我去愛你 為何你要避
其實你損失不菲 今天就來告訴你

早2日提過
西班牙文1票

西班牙

2票

我都想學西班牙文，但朋友話用英文教

搞錯呀
乜你對我個驚天動地既理由冇興趣咩

3票

睇完個名唔知投咩好

就算早都未有咁早

Gum you say lor

但係識西班牙文既人多數都識英文
好似冇咩特別咁

其實係有d似
利申：成日接觸西班牙報紙 靠google translate+估

唔識英文可以點學

就係呢。。。。

星期日朝早有妖怪手錶睇

咁做乜唔訓

我朋友上次去西班牙果邊
話啲人好少用英文

法文好有氣質好型咁
俄文就完全一隻全新語言，學多種新字體
西班牙文就實用性高d

咸濕卡通

感慨啲咩

宜家仲有咩zura

我見係vocab似
語法好似差好遠
冇正式學過

Gum....
法文法文 法式濕吻

法文

睇黎學得過
易唔易學
d人話同英文好似

磅shoe

同埋想學日文

剩係識日文

學過少少 bb班個種

冇咁岩聽緊呢首歌

痴線
你唔覺威c柏好q咩

比我我會想學俄文

最q一定係哥瑪先生囉

我都想學埋 啲人話有韓文底易學

錄低咪唔洗特登起身睇

睇大家而家係
西班牙文>>>法文>>>>俄文
How about德文

五十音正係背到十幾個

覺得韓文隻隻字都一樣咁

HeatTech打手出黎！
我係海邊打緊冷震

無人想學英文

其實唔難 個陣學個miss係用歌仔教我地記

都可以係咁講 但講到底最靚嘅文字一定係中文

組團去學

唔似喎
但老實講係好多國家通用
葡萄牙同一堆南美國家都通

我識哂五十音 但淨係識平假名

日文字都好靚

同哥瑪次郎

我係睇日劇 動漫
睇睇下學 咁就五六年先得十幾個字

最憎

想我速遞heat tech去你度？

其實mytv有

但最萬用

學左十幾年都係成pat shit gum

我係bb班個d
至少上次同個完全唔識日文既frd去餓唔死

好想去日本

我著緊但我震緊

Gooooooooooooo

著多件

哪有錢.jpg

鍾意日文 因為佢好聽得黎有漢字

我想學好英文
但我覺而家都識講識聽
又同到鬼佬傾計
不過當然去唔到超流暢果d
但係香港
識講識聽都夠啦
而且想變勁流暢都急唔黎
所以想學多種語言玩下
其實諗過西班牙文，法文，俄文，德文，泰文
但較prefer頭3種

著多幾件

改名巴係咪冇出現過

但知唔知日文報邊間好

得一件

組團去日本

係

泛用性西班牙文同英文其實差唔多
視乎你去邊頭啦

無人問你miss唔miss佢

個陣係pasona學 日本人教但好貴
讀到無曬錢

下年年頭去

燃燒下啲脂肪保暖

95巴絲日本交流團

都冇人講miss me?

交流d咩先

諗下都覺得講好多dirty野

我會咁諗
識西班牙文既多數識英文
但識英文既未必識西班牙文
所以識英文就夠咁

喂你講起呢句
正話我見到我2點方向 5,6米外果個營裡面既男女啪啪啪緊

改名巴 I miss you
感動你 這份愛 太神奇

終於諗起首我識嘅廣東話歌

係港島

你炸

咩都交

新地

一緒に行く

先諗起原來我以前係買過陳柏宇隻碟

又唔係
我睇開波見d西語系國家球員好多都唔識英文

滑加lee媽s打

要哇c帶路

日本へ行かなければなりません

雪糕渣，諗咗去邊

好

將軍開到驚未

吓，我更新完關咗機

冇呀 我諗緊食咁多雪糕肥丫嘛

肥仔無諗過肥唔肥

。。。。。。。。。

sorry

早抖

你會諗呢個問題既咩

bye

睇youtube唔訓

Gdnite

Shut up oliver!

youtube返屋企睇都得啦

ok

I angry u
I leave

奧聽日先同你玩

hea 多陣訓

算啦 都係恰下

瞓哂啦

訓到骨痛

啦啦啦

咩料推到就爆

我都腰痛左成個禮拜

嘿嘿嘿

嘻嘻嘻

裂仔

全部未訓醒定偽毒出哂街

煮緊早餐

貝澳好似維修完都係咁 上網睇

去過兩次貝澳露營 有一次撞正人馬座出現

0仔
我番個工 訓個教你地就推爆個post

係已裂呀

推呀

推爆個post

32就想推爆

尋晚推得慢咗喎

你又唔推

少左人 好似係 定係早左訓

為左推爆個post 可以試下發癲

唱咩歌好呢

竹籬上停留著蜻蜓

玻璃窗裡撒滿小小森林

而你低頭折信 想知道關於我的事情

青苔入鏡 簷下風鈴 搖晃曾經

回憶是一行行無從剪接的風景 淒美而動聽

終於聽見下雨的聲音 想起你用唇語說愛情

幸福也可以很安靜 我付出一直很小心

這風鈴跟心動很接近

一齊癲

這封信還在懷念旅行

路過的愛情都太年輕

漫步挽手走遍萬里千山

你是我想要 再回去的風景

信念編出歡欣世間

未懼怕山高路遠幾多彎

這別離被瓶裝成秘密

萬眾齊心莫怨路難

唏呀唏 呀 唏呀唏 唏呀唏 呀 唏呀唏

這雛菊美得像詩句

一生中 尋尋覓覓多感慨

是笑是哀 難計得失意外

唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏

團結一心有新轉機

那怕是萬尺風浪 都可挽手衝天飛

已經過左11:30

落街都冇早餐食

自己煮

鮑魚麵

無第二啲野啦咩

炒麵王

我食完早餐 洗完碗返黎就多左3頁

要爆post

仲未捨得去洗頭但就黎要返工

Yes

今日返中更？

someone did, so i am not

just a little bit

Love u

Ok l leave

Disappointed

M~I~S~S miss

I know you love me

接左個job幫人執相 出糧就可以向深坑跨進一大步

don't leave me

搞到我諗起獎門人

鼻塞塞一邊好煩 仲要淨係嗰一邊流鼻水

加油起碼夜晚有得抖

執咩相深咩坑

話明坑 唔係行一步都跌到底咩
Sor for 認真左

P圖高手

獎門人？

I love you and you love me

影啲product嘅相 好似係
鋼筆

山長水遠去左大埔食豬扒麵

痴線 琴晚超凍 我個frd 5點仲叫我起身影星
但我係營裡面震緊鼻水長流

以前獎門人有首歌開頭係
I love you and you love 每個禮拜都$&@#%^*

洗唔洗幫你pp佢搵返個鬼妹

東記？世記？

東記

係啊記得了
每個禮拜一次「我愛你」(國語

五點有？
著唔夠衫

早，出街食咩好

鋼筆字好靚期待 睇墨寶

未行到去坑口

哦 ok啊

早餐

早午餐

沙嗲王

琴晚11點已經好多雲
5點我個frd屙夜尿果陣見到好多

我已經u記heat tech+u記圓領長袖+u記綿嬲
但都係震我仲要著埋襪訓因為冇被琴

就食雲貴川

同我同枱嘅兩公婆仲無啦啦請我食煎堆
好好人

今日去BBQ

今日涼涼地 唔錯呀

坑口啊 過黎將軍澳搵我囉

點解呢個post有七個負皮咁多

隔離BBQ有冇食過

因為係a巴開

因為唔係你開 應該係

唔識嗰邊路

好正 好鐘意啲老人家 真係好可愛

無喎

影唔影到？

好
其實我都好耐無食

其實都唔知喺邊個位

玩歧視啊?
你地講 你地有無份負皮

拿 我比左正皮你嫁

無

冇睡袋咩

大埔好多好人

乜皮都無比

我都想但我班frd唔肯
大尾篤麥師傳

前排先係麥師傅度b完

燒烤樂園玩串燒

我個frdset左部機唔夠5分鐘就話凍到頂唔順

吹DIRTY水姐 唔洗負皮啊
陣間睇下邊個1001先

先岩

一定係appaul

我地冇呢啲奢侈品人在野啊我地

搵個人攬下麻

新手留名

95新手定DIRTY新手?

好想去

Why not both

why not both

睇路

訓我隔離個frd仲癲短衫短褲訓
琴晚得7,8度

尋晚有咁凍咩 裸睡都訓到出汗
利申：cum羽絨被

知道

呢位同學無追post 人地露營

換衫落荃灣，有冇人一齊食

我知 但7-8度係講緊山頂？
以為市區平均tim

野外露

食完返屋企 你著咩衫
我留意下

露營中 係貝澳海邊好撚大鬼

曲奇住荃灣

凍到粒lin鑿穿牆

早餐都食唔切

又食唔切

紅色外套

歸來囉

過嚟荃灣掃街

買把掃把先

係咪要笑嫁

想點

依件

痴線
冬季露營唔著羽絨擋風褸

又係呢件

我都唔著羽絨
怕熱唔怕凍

想你伏擊將軍

咩又係
上次同你出係著starwars

經過荃灣著呢件既人有幾多%係將軍

四五點真係好凍架喎

睇下伏唔伏到先

100,因為香港係電單車牌子衫
應該無咩人會買

總之紅色

有個睡袋就夠

我有笑架

班馬伏返你轉頭

咁係依件

潛水潛咁耐 開火

你有厚睡袋？

荃灣將軍哥

做功課呀 好痛苦

難啲
掃街係咪大河道

怕未

自己唔啦

成日毒撚食

你無聽過 大佬專門比人打咩

唔知算唔算厚
好似頂到10-15度個啲

係既咩

打機啲人成日都講打大佬架啦

唔怪得之，我嗰個頂到20度咋

呢個真係好笑

20度 20度鋪件外套都應該保到暖

2月啦春天啦

咁所以凌晨四五點得幾度咪唔夠頂

露營嘅冬天好長架嘛

發女溫先
我要女友呀

未試過露營訓教 唔知

葵葵 小故事呢

琴晚唔訓教仲凍

幾時先識到呀

就係好痛同好凍囉

幾時先識到男友

細蚊仔呢

我啲故事係咪太長 所以無人睇

女女女

你們還有左右手

從前

有個小朋友

佢露營著唔夠衫

第二朝

條J縮到得返1cm

真係笑咗

夏天嘅話我次次行山去勁曬
之後夜晚又熱到訓唔到通頂煲茶吹水
第二日又曬住咁行幾個鐘山走